其實D人話 移民去英國轉行做裝修水電 真係好ON9

睇D YOUTUBER 話裝修 水電好搵 叫人轉行做裝修 水電， 話工作自由，楂架車就做得，知唔知點解人地好搵？因為人地土生土長，有客底係度，你自己裝修 整水電會唔會幫趁個巴基斯坦 新移民？你係老闆會唔會請個幾十歲 新手做電工，泥水，油漆

基本上呢D行業入行係要靠關係 我自己搵伙計全部係舊伙計，行家介紹，全部係熟手，諗住去轉行做藍領，我估計餓死都都未入到行

8000蚊7日十六個鐘大把人請

紅豆軍艦?

做餐廳實有人請，見到人話工聯會水電班full 哂但係唔好諗住可以轉行做裝修水電囉，你係香港都唔係咁易入行啦

喺香港又係失業，去英國又係失業
咁我去英國囉

香港失業可以拎老綜，英國BNO 要食自己啦

現實咁講 你係香港有老綜 你去英國有d咩？

咁就無論邊行都有呢個問題架啦

老老實實，你有冇試過失業？有冇拎過老綜？
係咪真係諗住一世失業？一世拎老綜？

咪係
咩行業都好有關係都易搵工架啦

真係走既人會去搵門路，你都唔洗擔心人地會唔會真係無準備就去。叫朋友/親友搵份工有照應係基本啦

一開始幫人賤價打工，揾到門路再自己開檔，唔係咁都唔識掛

宜家社會最緊要識人
靠關係
其次先係才能
東西方社會都係咁

先做爛市一陣 之後有經驗 有客源 咪得
講真 香港都有人搵大陸人落黎 裝修啦
道理一樣

做司機送貨都會搵個熟人啦

成年人識自己考慮既，台灣淡水都多左好多香港人買樓居住

華人自古以來都係有內鬥dna，呢到已經好多人恥笑走唔到既人

諗起d係外國做野既人講過
人地印度佬係外國會圍威喂壯大自己個印度人圈子 越多自己友係到做越好
華人係外國會諗計整走自己d同胞 最好成間公司得佢一個華人

你唔識做， 我賤價請你做咩 本來我做10日，變左14日， 教哂你做，之後等你跳槽 ？你 天真過天真橋 你要學野， 免費幫手，仲要睇你哄唔哄得個師父開心 人地至教你， 仲諗住有錢收 移左民你洗唔洗開飯阿

公司有個同事坐左十幾年office
以為take個course就有水電牌

啲人諗得太美好

除非係服務中產以上
水電知識係每家必修課
英國佬8成以上識得自己維修整水電裝修

客源都唔係最大問題，來緊大把華人，想整嘢都想同聲同氣易講解
但萬事起頭難，你點了解嗰區嘅水電點做，排屋裝修特點先係大問題

老綜應該唔係咁易咬啵